why would you live a life that not living for yourself?

“Only a life lived for others is worth living.” —Albert Einstein

唔會失去咗自己咩？

🚬🚬

🚬

食撚死你啊，死煙鏟

死咗就好🚬

帶埋我

你條仆街成日改名好撚難認-,-

fol me will be ok

靜啦

不了

我撚住又改名

Who fucking care

u

喊

認真答，你條命永遠唔係淨係屬於自己，仲有老豆老母，有d人仲有仔女
太多千絲萬縷既關係唔係話斷就可以斷
太多親情債要還
邊個有可以做到真係為自己而活

我會說為情為愛 仍然是對